Indien in de uitleg van hen, die te wijten is aan mezelf, ik ben onder de noodzakelijkheid van die gevoelens die als beledigend voor jou, ik kan alleen maar zeggen dat ik betreur.
De noodzaak moet worden nageleefd en verder verontschuldiging zou absurd zijn.
"Ik had niet lang in Hertfordshire, voordat ik zag, samen met anderen, dat Bingley aangewezen uw oudere zus aan andere jonge vrouw in het land.
Maar het was niet tot de avond van de dans op Netherfield dat ik had geen vermoeden van zijn gevoel een serieuze attachment.
Ik had vaak Hem in liefde.
